其實auto reply洗版宣傳係好，但。。。

有時見到啲吹水po

睇完真係輕鬆不少

近排開始多返吹水po

但都見到文宣

真係無時無刻情緒都好繃緊

唔係話唔宣傳

但咁樣真係成日都好絕望

好辛苦

光復香港
時代革命

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG